三個臭皮匠

想學術討論究竟世界各地如何由民間運動演變成民主革命

以市民為主導，與強權硬碰硬後又如何？

八九六四，烽煙四起，全國示威，未幾對話失敗、軍方清場

佔中初期，萬眾歸心，一鼓作氣，然後大家坐低訓街

六月九日，一百萬人上街，然後各散東西。

個人認為，武力為次，民心戰略為重

何以新加坡得以獨立？何以共產黨在國共內戰取勝？何以甘地解放印度滴血不流？

一切以眾取勝。

為政，下者以武服眾，中者以懼服眾，上者以眾服眾。是以，攻心為上。

為何曼徳拉、甘地、周恩來都坐監？擒賊先擒王之故，因為佢地有能力團結民眾，號令大家上街。

政府唔怕100萬人遊行，1億人示威，只怕香港岀多一個毛澤東。

歡迎大家學術交流下

最後應該用李光耀，唔應該用毛澤東 sorry